有冇人同我一樣開始唔係好頂得順

個負面情緒好似就爆咁
點解出手可以咁撚離譜 點解可以擘大眼講大話
手段點解可以咁撚仆街 點解講得咁撚清楚你都仲係度帶人遊花園

...

開咩網都係會見到
到自己想脫離一下知道自己頂唔順
個心又好痛迫住自己又開返網睇最新既野

根本就放唔到手

巴打真係要抽離一下自己 放低電話電腦 停止接收資訊 幾個鐘都好 靜下自己 望下風景
休息是為了走更長的路

義士自殺相信令每一個人嘅心都好難受 甚至其實都代入到佢嘅感受 對香港好絕望 even我都有諗過其實一個咁嘅地方我都唔想活下去

但求你唔好放棄 仲有好多人同你一齊撐落去

多謝你巴打 相信你都同我一樣... 我愛你

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

所以更加要團結，要設死線同底線目標，步步進逼，直到抗爭成功

屋企人唔肯聽
想離家出走
日日聽住佢地睇TVB屌人
同佢地講又屌返我
又話烈士抵死，呢個高度跌唔死
唔想再留喺到

唔洗客氣 我都愛你
Btw我係絲

擺低左幾個鐘好返好多了
又夠鐘屌下盧生

唔知點解對住佢想佢做和理非

其實愈管愈躁 尤其呢啲大是大非既時候
尊重佢放手俾啲自由佢
係佢需要既時候陪下佢關心下佢好過啦

都係架，又掟磚同鐵枝，戴哂手套工具都話和平示威。要呃埋自己先得